對我愛理 不理 我真係好難受

一齊左5年有多 同居左好耐
每日我地返工都好夜先收工 返到屋企 每日佢都會打機同男性朋友 打機唔係問題
所以由佢打 日子耐左 佢每日都係返工收工就打機沖涼之後訓教
好想佢可以問下我今日點啊 其實我都係想佢關心下我 同我講多野 每晚訓教前都會覺得 其實係你都唔係好在乎我
因為愛一個人係會想每日都關心佢每日發生d咩事 點解而個世界 愛與被愛係兩個世界既人

所有問題都係女人諗出黎

求解答

當你肉便器囉你愛人會唔會咁先

咁佢又唔會 好細食